[
    {
        "randomId": 751
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Bihu byumye arenze urugo",
            "option_1": "Umwobo w'inzoka",
            "option_2": "Gusaba uwo wimye",
            "option_3": "Amazi",
            "option_4": "Ikiyoni",
            "correct_answer": "Ikiyoni"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Natumba naturika ni ibuye rya Kagbayi",
            "option_1": "Umusore wishwe n'inzara",
            "option_2": "Ishapure n'amasengesho",
            "option_3": "Agasuzi",
            "option_4": "Umukecuru wataye ikijigo cye",
            "correct_answer": "Ishapure n'amasengesho"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Mpa umweru wanjye ngabire abana",
            "option_1": "Amata",
            "option_2": "Ibizu bitagira abantu",
            "option_3": "Akatsi ko ku nzu",
            "option_4": "Umunyeshuri",
            "correct_answer": "Amata"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Kaba gato kaba kanini kataye umugabo inyuma y'inzira",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Amase",
            "option_3": "Umukandara",
            "option_4": "Icyumweru",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Ngenda bwangu nkogoga amahanga",
            "option_1": "Inzoka",
            "option_2": "Umuyaga",
            "option_3": "Indege",
            "option_4": "Igitagangurirwa",
            "correct_answer": "Indege"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Zagarika amahembe ntiwamenya izo nyoko yakowe",
            "option_1": "Igikoro",
            "option_2": "Ibiti by'ikawa",
            "option_3": "Imirizo y'inka",
            "option_4": "Ikiyoni",
            "correct_answer": "Ibiti by'ikawa"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Nyirabakangaza ngo mutahe",
            "option_1": "Amase",
            "option_2": "Inyoni",
            "option_3": "Imbeho ku rugi",
            "option_4": "Igikatsi",
            "correct_answer": "Imbeho ku rugi"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Abakobwa banjye bose bikwije impindu",
            "option_1": "Imirizo y'imbeba",
            "option_2": "Imbeho ku rugi",
            "option_3": "Ikawa",
            "option_4": "Umukondo w'inyana",
            "correct_answer": "Imirizo y'imbeba"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Dusetse tuzanduranya",
            "option_1": "Umuporisi",
            "option_2": "Agacaca",
            "option_3": "Umwijima n'urumuri",
            "option_4": "Ikiyoni",
            "correct_answer": "Umuporisi"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Mfite umugabo unganza",
            "option_1": "Inyoni",
            "option_2": "Ibitotsi",
            "option_3": "Amagambo yo ku rurembo",
            "option_4": "Akatsi ko ku nzu",
            "correct_answer": "Ibitotsi"
        }
    }
]